大家交開幾錢管理費

小弟啱啱開始出嚟做嘢，要幫屋企交管理費
發現都幾貴 每個月$982

400

個數字同我一樣喎 唔通係鄰居

留名睇五位數起跳

屌我都係。。。

路過 不如再提供埋幾多呎呀

199x
實呎732

500幾實呎，$522

3千幾

我都係 鄰居？

1.1K, 我記得細個時管理費係5舊水個月

千四

呢個數出賣左你, 全世界都知你住邊

有巴打開左個form 比大家填

孽主包

173x

-一梯兩夥單幢樓，
-350呎
-一更管理員
-乜嘢設施都冇
-大堂冇冷氣
-1000
-屌

- 唯一好處係私隱度夠高唔怕鄰居騷擾

cityone?

啲人話單棟舊樓冇會所好抵

Hi 鄰居們

單棟
一梯6伙
420幾呎
有會所
大堂有冷氣
1300幾管理費

單憧狗也不屌

睇餸食飯啦,邊個唔想住半山,大型屋苑,有會所 入場價平啲嘛

呢度上車盤係指
市區三房一套永久煙花海景地鐵站上蓋連地標式商場

否則一律係比狗住 垃圾屋

半山
大型屋苑
有會所
入場價平啲

御半山岩你, 好似仲貨尾賣, 你去睇下

好多大型屋苑都唔貴差唔多啫
係有啲人死都要住港九市區啫 明明交通唔差得遠

$1500, 屋企唔大

4xxx

我都係喎

4個幾一呎
最近又收到信要交陀地同狗糧

10xx

0 住村屋
唔使比錢D垃圾物管同保安

港島
實:419呎
管理費$2029

一梯三夥單幢樓，
-兩更管理員
-乜嘢設施都冇
-大堂有冷氣

二千六

幾多層？同層另外兩個單位幾大？
真係每個月交租咁樣

成千

28層,2-3樓停車場,4樓平台
A室實:385
B同C一樣實:417(更正)

好貴下喎

新樓或者半新樓？

東區50年私樓，$650

住村0
但泊車要畀錢

樓齡25年

咁你又買，買嘅時候都知道㗎啦，又唔係新樓，貪啲咩啫

$11000 鬆啲

村屋+自己車位，雙0

$2300....551 呎
大西北

因為本身都住果區，早兩年結婚又可以就番兩家人都近，交通很方便。 當時未加管理費所以買左

27xx

$1400

1125

你話新樓就供應有限冇得揀姐，舊樓唔買呢幢買隔離大把有得揀啦？

唔買都買咗啦 咁點呀

了解一下有啲咩咁強勁原因，上嚟吹吓水係咁㗎啦

0

當時價錢上唔太多選擇呢

1051

$8964 都算平！

$1400 ，無會所，大堂無冷氣

1500

仆街
條數夠人地交租啦

引晒d on9仔出黎自爆

2k

信唔信班狗可以憑你地出既價起到你地底

全港咁撚多個單位， 個鳩個都有管理員管理費，都唔知你點撚起

好似二百幾舊樓 5xx

4蚊呎....

6舊

邊到? 幾呎?